好撚嬲呀屌！ 環保北陳展俊正一鎅票撚！

素人何梓聰差少少票就贏到方國珊

屌你老母陳賤j 出黎介手足票？

之後街坊入你facebook屌柒你 又再del comment

唔夠膽認？咪撚咁仆街搞到攬炒啦屌你老味😡😡

你咪撚再比我見到你踏入西貢區添呀屌你

推😭

仆街陳展俊

好撚憎尻佢

短裙妹
睇返你地d comment仲好感動

板仔